原來新起啲所謂檢疫中心係捱唔到打風架？

強國成日吹噓起呢啲嘢快，香港都有班藍絲信到十足架，嘩！你睇我地國家幾有效率幾本事，睇美國幾慢吞吞，咁啱今次個天係都要玩鳩佢？試吓佢有幾多斤両